有個fd就生日 有咩有創意既鬼仔生日禮物提議

送個法師

送紮香俾佢，話系香薰蠟燭個類嘢

鐘
實用

鬼妹